叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(207) 走過2020

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂 我們的2020

Chimonbb 錫晒你

置頂放呢個想喊死人咩

置頂讚啦

置頂

nplm
呢個置頂
2020真係好垃圾

提提大家天氣凍著多件衫

Nplm

nplm
終於過完咁shit嘅一年

nplm 希望2021大家一切安好

想像唔到 依家仲着緊短袖嘅我
聽日會着幾多件衫

我都係短袖短褲
聽日應該會一件OPS算

我係長衫長褲攬住暖爐過世

住新界區既我決定匿喺張被算

唔鍾意暖爐 搞到塊面乾到出油 係咁爆瘡

新界區+1
我而家已經叉定電 帶定支水入房

晏晝仲覺得好熱
而家已經開始feel到有啲涼

呢個都真冬天真係好煩

啱啱換咗件長袖

我仲開緊風扇

聽到都打冷震 我個風扇收埋咗好耐

我鍾意天氣凍D 但係好憎乾燥

凍但係乾同熱但係濕
我會揀凍+乾

我個風扇一早收埋鳥鳥唔怕凍?

唔怕
怕熱多啲

大西北但點解我仲覺得好熱咁既

凍都可以著多件衫
熱冇辦法解決 怕熱嘅人要出街一定出汗

濕熱加焗
香港啲天氣真係好乞人憎
之前夏天去東南亞成個月
氣温高過香港
但舒服過香港好多

nplm
置頂

根本就係
香港的熱同埋香港嘅凍係勁濕9, 辛苦過其他國家同樣溫度

大汗嘅人表示
我去旅行 30幾度都唔出一滴汗
喺香港 夏天着淺色衫出街好大鑊

沁B 講得幾好 可以like 下

導演采帥啦

沁仔終於清醒
呢個先係我認識嘅沁仔嚟

其實我哋對今集嘉賓都好有包容度
唔計九叔 其他人如果係柒瓜 丫頭 斯亞玩成咁 肯定全世界屌到反檯
呢集個個玩得咁屎 難怪擺倉底兩個月

nplm

唔係架
如果係陳敬宣今集玩得屎
肯定勁多人恥笑佢
咁其他今場玩家都係原本娛百嘅高玩嚟
點都唔會好似對柒瓜小狼君果D咁嘅

話說温貞菱應該係采子打波識返嚟？

其實今集確實玩得差嘅人好多
三神有兩神玩得差 三狼都有兩狼玩得差..
四民入面兩個金水表現最好..

今次有小7擋晒
都幾難柒過佢畀人笑

本身點都估唔到呢個陣容
居然淪落到會讚敬宣玩得唔錯

兩件唔同既事
星星係無能為力既酸
感激逝去既人留比自己既美好
九澤係有幸相遇既甜
無論點都會同對方攜手同行
so why not both

沖個涼就爆post

突然清醒

同埋高玩們積落好多credit嘅
觀眾對佢地嘅容忍度高好多都正常

肯定啦
打左幾次籃球, 先開始有互相Follow
同埋ig story開始互相拍下tag下

皮皮又消失左

算勁啦
指出澤仔突然拍身份好怪, 放番佢落狼坑
又識著衫擋刀

好靚果邊凍唔凍

都係
不過呢個陣容兩局都冇盤過邏輯咁濟 真係講唔通

咁真係靠阿采穿線
如果無佢唔知澤仔會邀邊個做女主
狼殺班常註都邀唒咁濟
雨姨或者艾姐同佢好似一啲都唔熟

百屌成材
但佢好似另一場又打回原形返

好靚啊

Shipship 果然係shipship

其實娛百好耐都冇盤過........

今集預告仲要sell燒腦
娛百個水準

之前連陳敬宣都做過澤仔mv女主角
真係邀請到嘅都邀請哂
以辰, 凱希, 卜心, 荳荳

地方婦女爭語噥

仲有你最愛丫頭呀
雨姨艾姐<<如果配澤仔應該超奇怪, 唔好剌卦

温貞菱幾型幾有氣質

想佢搵卜心
但要吸下新人留意佢係應該搵下狼殺以外嘅人拍嘅

合理
之前柒瓜同小朗君都有一場半場大家讚進步左
但好快又打回原形

正...

真係冇諗過預言家會邀請閪荳

嗰陣未發現佢咁閪

好正
帶我走

消失咗一陣咋

咁個mv都唔差嘅拍得
mv入面閪荳都算拍得幾靚
澤仔好明顯真係好鍾意搵狼殺嘉賓嚟拍mv
可能一諗就諗起邊個狼殺嘉賓適合拍果隻mv卦

如果唔係有阿采
佢應該唔會揾其他人

你存在感太高
吊鐘之禍就消失左

佢係咪呢個時候開始自稱做小四荳

2度
要著件長袖heatach, 再加兩件褸先夠暖

吊鐘真係笑死

澤仔: 這次mv日環食, 我想到女主角了, 就丫頭吧

係好事定唔好事
我真係唔知咩嚟

毒撚冇朋友呀嘛

不了
但佢同丫頭好唔match

冇人識啊

去到蘇格蘭, heatech著完等於冇著啦

係講乜講起吊鐘呢
喉龍痛?

以前乃哥果d人脈呢

睇左今集狼殺未
我都未睇

原因：恐女澤除咗狼殺女嘉賓 完全唔識其他女

雨噥可以一試

如果係艾莉兒或雨姨應該勁怪
斯亞又係怪
所以真係冇咩選擇了

我開始慣到個溫度，起碼唔駛著羽絨住

你唔係呀嘛

@加冰 我J死

我睇緊喇

聽朝起身睇

我睇完喇 我追咗直播
好後悔

鳥鳥點解比我嘅感覺一直都上緊水
但係仲未睇嘅

點解後悔？

咁堅
羽絨呢個情況都唔著, 仲幾時可以著

我完左直播先上水
但未得閒睇

加冰兄冇丫頭玩嘅局, 就算今局咁好陣容都唔浦頭

點解我睇完你咁講已經想喊

未至於卦
已經好過平時好多局

等佢去到負幾度先著啦

我諗係因為預言家玩狼殺梗，再加上首歌係講伴侶黑暗面 天蠍女岩曬
雖然好認同澤仔有恐女傾向

可能因為我期望值好高
又有靚腳又上警

加冰兄聽晚可以J丫頭啦
玩閃避球都咁搏命

果下轉身我以為自己睇緊全明星

有9叔Carry

丫頭果嘢係勁
果然係混跡多年嘅綜藝咖

真

橋橋又咁夜，又去邊到浦黎

Edin係英國第一正不過lockdown咗ching自己保重

我睇到嘅重點係個口罩又戴喺下爬到

唔知今晚玩咩版 九叔竟然第一晚跳女巫？唔驚狼王自爆帶走佢咩？
亦有可能佢係狼 佢係2074 ？

丫頭個下飛身撲球我以為自己睇緊全明星運動會

泡菜飯玩閃避球算啦唔好上狼殺啦

我已經降低左要求
泡菜飯睇預告好似好認真玩 我就算數
但係真係唔好再上狼殺

我只接受到泡菜飯玩d唔洗開口講野嘅單元

綿綿又繼續突破盲點
原來點解今次預告冇咁反感 係因為泡菜飯冇開聲

佢唔講野真係無咁乞人憎

星星 (Stars)
作曲 Composer：陳零九 Nine Chen、賴佑政 YoJam
作詞 Lyricist：陳零九 Nine Chen、賴佑政 YoJam

你是星星 那麼遙遠卻又這麼近
你是星星 黑夜中照亮了我的心
我知道你在 我知道你在

又到了凌晨四點鐘 你怎沒出現
還沒有機會跟你一起看日出
在LA 在空中 你在飛 假動作 那麼美

還記得那時候 存了好久的零用錢
只為了排隊買夢寐以求的那雙鞋
謝謝你 教會我永不放棄 不管有多累
經典的8 最初24
永遠eighty-one

你是星星 那麼遙遠卻又這麼近
你是星星 黑夜中照亮了我的心
我知道你在 我知道你在

你總是在我需要愛的時候 給我安慰
像個小孩橫衝直撞 卻總是被我攔截
如果真的有靈魂 請寄放我心裡
帶你晃晃 帶你逛逛
到你最嚮往的地方

天氣冷的時候 如果想念被窩
我會空出你最喜愛的那顆枕頭
來我夢裡坐坐 餵你最愛罐頭
還是想你

想你想到來不及 你就這樣子離去
高掛在星空夜裡 照亮我們的黎明

想你想到來不及 想再說聲我愛你
只剩回憶懸掛在 寄託夢裡的依賴

七十億分之一機會認識你
聽你唱地表上最浪漫歌曲
來不及分享目前我所擁有的天空 你先去了外太空
(欸 剛剛那個流星是你嗎？)

你先去了外太空 說過的話 放心中
我把悲傷都趕走 因為你總是這麼做
想要親口對你說 謝謝你給的所有
我會記得那承諾

你是星星 那麼遙遠卻又這麼近
你是星星 黑夜中照亮了我的心
我知道你在 我知道你在

你是星星 那麼遙遠卻又這麼近
你是星星 黑夜中照亮了我的心
我知道你在 像從沒離開

我扛得住 走穩每步 (我知道你在)
你的精神 世界遍佈 (我知道你在)
想你想到來不及 你就這樣子離去
要知道我們都在想你

想你想到來不及 你就這樣子離去
高掛在星空夜裡 照亮我們的黎明

想你想到來不及 想再說聲我愛你
只剩回憶懸掛在 寄託夢裡的依賴

原來尋晚集狼殺上左YT發燒

睇字已經想喊

已經喊左

見字已經喊咗
七十億分之一 地球上最浪漫的一首歌
最後嘅扛得住
仲有佢嘅橘子
kobe 嘅81分

屌今晚一定喊撚死

而家已經喊咗
今晚會點

鬼哥
橘子
之前有睇開NBAKobe
屌已經想喊

見到啲歌詞已經想喊

+1

星星mv睇黎真係好有心思 期待

冇諗到個三個氣球有寓意
紅：鬼哥planb 件衫
橙：橘子
黃：kobe

荳姐終於有MVP

投邪惡南瓜果D係咪三刀Fans
分薄哂d票

Feel到首歌應該係又催淚但係又有正能量

可能娛百當同一個人

陳零九 Nine Chen【星星 Stars】Official Music Video

今晚凌晨...

見到歌詞都眼濕濕

今日去咗踩單車 好大風但好熱

大家好
我係隔離想見你台過嚟既
因為 09 唱其中一首插曲留意狼人殺
依家變成留意埋五堅

都留意左你哋個 post 一陣
不過今日終於因為 09 新歌
所以決定出吓聲啦

竟然覺得熱

你好幸幸
我係鳥鳥啊
得閒多啲上嚟玩啦

hello我係清清
等大家幫你改個疊字名

歡迎
多D上嚟同我哋玩啦

hihi 我都好鐘意09 看見你的聲音都好正

歡迎你
可以一齊討論五堅

冇諗到09嗰首歌會令你留意狼人殺
看見你的聲音真係好好聽

今晚記住上黎同我哋一齊喊呀

我係讚讚

唔記得介紹自己 我係丸丸
九婆代表

幸幸
我係九九
我地呢度部分人之前都有人想見post度傾

今日晏晝係好勁陽光
冇諗到戶外係咁熱
可能我成日都匿係屋企

Hallo 幸幸 我係轟轟
看見妳的聲音好好聽

幸幸
我是純純

你好醉醉
我係紋紋

Welcome幸幸
埋位等今晚喊餐飽

多謝大家歡迎我啊

一首歌既魔力真係可以好犀利
好似我都有聽過有人因為 09 唱插曲而睇想見你

同埋嗰排仲要好似咁啱聽到收音機話 09 玩狼人殺好犀利
睇咗一集之後就不能自拔
而家會睇翻以前既集數
你哋 #1 個推介個D睇晒啦
後尾追埋五堅就更加鍾意睇

今晚大家一齊喊

我好似記得你
好似響想見你 post 見過你
嗰時好似係金鐘獎期間

記得睇叮咚五堅情

有
兩季都睇晒
好好睇好好笑

我係因為09唱呢首插曲 望睇吓啲留言
覺得呢套劇好吸引 就去咗睇

五堅一定要睇佢哋其他綜藝
大推呢2個

記得sub +睇埋佢哋嘅Channel
睇晒小賴channel入邊有晒佢哋嘅片

咁覺得好唔好睇？

歡迎歡迎
我係monb 佢地通常叫我旗主或者chimon

我有一排都入過想見你po
不過近排冇睇台劇已經冇入

咁啱嘅丸丸我都係因為首插曲先睇
但係首歌好似好少喺套劇入面出現

莫俊傑之歌

睇完之後
再睇返其他台劇 睇唔落去
想見你真係神劇一般

我睇完第一次之後 即刻再重新再睇多次
隔多排之後再三刷
未試過有套劇會三刷

金鐘嗰陣時候我都有入過去想見你po 一齊集氣柯仙

謝謝

下面個個睇過
上面個個會 save 起

之前有睇五堅上玩很大同玉琳哥節目都好正

首歌真係好少出現 明明好虐心

有啊
我都係睇大家講先知道五堅開始自己 channel

小賴channel 都間唔中會睇
睇過大胃王比賽、翻查包包個類影片

我有睇開狼殺 但我係聽咗看見你的聲音之後先做咗九婆

好記性
嗰排仲趁機sell 09

我記得你呀 九九 瘋狂hard sell九叔

有冇睇0995 五堅問卷調查同埋真心話大冒險
仲有貪吃鬼

hello

我對你個名都有少少印象
我呢排都少睇
但係想見你 post 晚晚都會一齊睇劇同睇戲

第一次睇成程都係等緊幾時會播首插曲
Btw 我覺得係我今年睇過最好睇嘅劇

因為係莫俊傑之歌
而莫俊傑係男二所以好少出現
變左首歌都好少出現

等咗好多集先等到冇人聲版嘅Melody

你地而家開到百幾 我大概得頭10個po有喺嗰邊

係呀 我期待咗好耐 點知得instrumental
話說我嗰陣都算係九婆 我諗

點解琴晚個集石像鬼視角
三刀會標埋平民

Hello, 我係迷迷aka雨龍巴
我都係聽完莫俊傑主題曲所以睇想見你
不過睇太多mv所以劇透晒

好開心聽到咁多人鍾意想見你
唔係剩係得想見你台既人

我都真係好耐無試過對一套劇咁著迷
之前睇既台劇已經係 2010 既犀利人妻
多得想見你
我今年重新留意台灣既嘢
所以先留意到五堅

原來你嗰時都有集氣仙
我哋嗰邊個個都係柯先生
唔明點解出面剩係成日許太太

我金鐘嗰晚睇足由頭睇到尾等柯佳嬿攞獎

因為石像第一晚查到佢係平民

因為第一晚澤仔查咗佢平民

yes!

好鍾意貪吃鬼

采子同語噥個集講口紅

幸幸 讚啦

台灣依家有好多個跨年都轉左線上 唔開放觀眾
好似九澤唱桃園果場都變咗線上

我覺得係難得一見既神劇

澤仔BIGO live
現場可以加購一條帶變斜咩袋條帶好柒但網上都可以買翻
禮包海外就冇得簽名

我地本身都係線上

正呀 而家個個都線上 公平公平

咁我應該搞錯
因為我 20 幾先入個邊
我 8 月幾先睇想見你

係啊
我地個邊宜家 103 好似

點解冇得簽

之後不定期用BIGO開live

咁慘？
咁劇透晒所以無睇全劇？

柏良哥叫你搵代簽

我金鐘嗰排有入過 唔記得第幾個po啦
以前仲會望下你地講咩
後來真係冇時間 過咗隔離睇泰劇就放棄咗

我記得你呀 九九 瘋狂hard sell九叔X10

我地個晚都係等個刻
前面既獎係咁爆冷都好驚唔係柯佳嬿攞獎
好彩後尾真係有獎

柯佳嬿上台都好似想喊咁
頒獎禮前一日又送別左好友小鬼
真係百感交集
所以柯佳嬿後尾金鐘 vlog 後臺見到好友賈靜雯都攬攬跟住喊左

2020 真係

我記得你呀 莊莊 瘋狂hard sell采子

我記得你呀 船佬 瘋狂hard sell呼姨

我記得你呀 船船 瘋狂hard sell九澤

我記得你呀 船船 瘋狂hard sell呼姨

你班友鞭我就最有默契最齊心

金鐘果時我都有一齊入去想見你po集氣柯仙架
紅字就係我手筆
楊謹華 楊謹華

我都勁鍾意想見你, 推介左俾好多朋友睇, 不過我就唔係因為歌果D而去睇, 真係睇其他討論區嘅人嘅推介去睇
好期待柯仙下套作品

明明係你比位我哋入

澤仔話MV首播破萬五人下次就拎埋凱比一齊live

想睇

一如屎尿
不過好過全面CANCEL嘅

得你一個講人話佢地個個屈我

佢原名叫晉澤
以前在想見你PO佢都成日浦頭, 如果你考古嘅話可能會記得佢

由一舊屎轉去另一舊更臭嘅屎

一時醒唔起呼姨炸我
你迷呼姨同膠膠迷老女人嘅程度一樣架炸

我都係金鐘前四日入個度
不過可能響個度真係見過你

我地宜家個邊變左台灣台
因為柯佳嬿太佛系甚少新聞
所以宜家會一齊睇台劇、台灣戲、台灣綜藝...

同埋有時乜都傾

泰國劇？邊套？好看嗎？

考古 其實想見你po都唔係咁耐 二月嘅事嚟

你地成班好似見血既鯊魚咁衝上黎咬我

我果時睇想見你, 有睇番舊PO講乜架
成日見你同橋橋留言
我初入果時係第9定第10個PO

有無人睇開泰國BL劇(223) TayNew

泰國BL劇 有時我都會喺呢度宣傳

泰劇好多都好好睇㗎

又bin

哇你亂講嘢嘅

笑死

每次望到語噥個樣都忍唔住想打丁
係我問題定佢

依排有咩台劇好睇
王牌辯護人好唔好睇？想睇星星

唔準再接落去誤導新人呀bb

語噥好撚靚

有荳姐

2021都黎緊 我要求你地對我好啲呀

冇誤導 你就係頭號愛呼堅

不如試下你地對我好啲先

而家睇緊一套台劇叫預支未來都ok

繼梁以辰之後 佢咬字講嘢算最清晰
個樣靚得嚟又散發種淫味

咁2021先啦

所以你依家右手打字左手打丁？

多謝你一齊燈楊謹華
個晚真係好感動柯仙得獎
尤其之前既獎好多爆冷

多謝你介紹想見你比其他人
我都有介紹比所有朋友甚至外國朋友
但係好多都無真係睇

柯仙下年有 “媽，別鬧了” 同 “無神之地不下雨”
媽，別鬧了 cast 好勁
吳慷仁、賈靜雯、林柏宏
同埋柯仙係主演

無神賣點就係再次係想見你班底
都係三鳳製作同簡奇峯編劇
不過柯仙係友情演出

我不知對你地幾好 keep住日日黎吹兩句喎

嗰陣未有2gether 泰劇po好似都未有
因為睇完越界有follow施柏宇我先知有呢套劇
所以想見你喺仲未出嗰陣已經loop緊trailer
嗰陣仲係好少人講

後尾越嚟越多人知同睇呢套劇真係幾開心

你個名
不過我都覺得語噥好靚

咪係 2020都未過

出呢兩套嘅時候我入返post傾先
吳慷仁好正

原來呀采讀五專期間有接觸過拍片嘅嘢同埋佢係作詞人
所以搵佢導MV
前任個旋轉鏡頭都係佢諗

最後一集

翻睇緊舊劇
睇返柯仙既必娶女人

不過有宜家既預支未來

咁突然睇完娛百再開嚟睇

我都覺

我係咪要開心

930 開始 睇沁B 直播顏生提先知有

期待你返個邊傾

吳慷仁真係好正
套套戲都有份
但係套套都唔同感覺
真係好演員

我記得你好似本身叫莫俊傑

有睇呀
柯仙咁好戲一定要睇晒

所以你係因為施柏宇同莫俊傑而睇想見你？

睇必娶女人
每次見到誠實小狼君都好出戲

係咪叫過莫俊傑
定我記錯左另一個人

可以咁講
最開頭睇唔係因為柯仙同許光漢

前任個旋轉鏡頭<<呢幕巧正

真係好好戲
細微表情做得好好

同埋一人分飾三角
但係透過眼神同動作就知道係邊個角色
其中一角仲要係一個扮另一個
真係好癲

係我嚟 而家莫俊傑個名俾其他人用咗啦

我直頭唔知有佢

無人睇緊live?

睇緊今日啲後製好搞笑

九叔跳女巫？

睇緊

09係咪惡靈，狼王惡靈局跳女巫？

9叔又唔想玩

所以可以有啲信心

好似特別high

醉醉REPLY勁認真, 讚啦!

媽，別鬧了<<有D驚係老套劇

無神<<柯仙係友情演出咁就睇柯仙CUT夠

委屈又敏感既賴好好笑

の賴無啦啦有個日本人人設

時間有限

懟咁廣東話feel嘅

自從賴桑之後

賴桑

個4號係咪就係上次話嘅
狼殺創始人

係

今集冇串佢呢樣嘅
難得咁有哏

咁好記性呀你

媽別鬧了應該唔錯
演員班底大部分都攞過金馬金鐘
導演係你的孩子不是你的孩子金鐘導演
所以都唔怕既
可以睇吓先

無神雖然友情演出
但係仙話戲份比客串多
所以個角色都應該重要
同埋仙話比想見你更燒腦

蔡佩軒有在聊天室
唔通有好表現

好
到時出時點都睇下先
支持下柯仙

媽媽桑

廢金

小賴都有俾人鬧廢金嘅一日

始創人又咁快出局

哇 荳抿到獵

上次佢自己先鬧完人廢金

狼殺創始人又冇機會表演

5號呢輪聊得好狼下

獵帶得走點會係惡靈

小賴廢金

啱啱都想講
夜槍點帶

因為預言家如果驗咗惡靈 反傷咗一次
就冇咗反傷技能

都幾難盤 我暈緊

九叔

但夜晚唔會死啊
只係無左反傷

09

09
小賴廢金水

好明顯九叔覺得荳係狼王
票佢會帶九叔有咁難明咩

8+9

係
所以小賴廢金水認證

佢覺得3預言家驗2 惡靈
所以3 俾人反傷死
反傷技能只能一次 所以獵人帶得走2

澤仔好人啦下嘛邏輯清晰到咁

唔係啊
惡靈淨係投走/騎走先會出到局

如果荳荳係狼王，佢自爆帶走女巫會唔會更高收益？

我應該無get錯？
惡靈唔會死係夜晚
有一次反傷
如果3驗惡靈反傷左
獵比狼刀都係帶唔走惡靈
只可以日頭投票

會 可以封藥
所以09先話唔可以投3

唔係只能夠反傷一次咩
我諗晉意思係 如果三真係預言家
查咗2號 2號係惡靈
咁樣佢就會俾人反傷死

咁用咗果次反傷技能 獵人就帶得走

7.此板子中的狼王可以自爆但無法開槍帶人。

哦，自爆但唔可以帶人
我成日搞亂rules
所以都係要悍跳搏出

成日唔記得左

5先係狼王咁大鑊

竟然狼王

九叔奶撻啦呢鋪

我好似問過幾百次呢種問題

發瘋區

小狼起跳

masha導風向去澤仔度勁怪
原來真係狼
09今鑊竟然睇唔出

真係廢金

好少何九叔做女巫會輸

其實凱希收查殺原地起跳得好淡定邏輯又啱

假計荳真預
真預查完冇咗反傷技
獵開槍都帶唔走
但全世界都會知佢係惡靈

荳姐又mvp

荳姐連拎兩日

我荳爆seed

閪荳連拎2個

第一女高玩荳

強搶09支毒

荳姐一係冇得攞 一係就連攞兩日

啊荳又有

根本聊得勁好
點解荳姐準確發到佢查殺都講中哂
唔太明點解場上咁少人信佢

wow荳姐連續攞

但得九澤信佢

娛百狀態流

個邏輯表水真係好好

閪荳，佢個名又降左呢

小賴真係廢金

@加冰
係時候睇高玩丫啦

不得不說，賴桑呢排玩得差左

交換禮物個陣太閪

其他睇狀態
凱希同小賴一樣玩咩都比人話狀態重係狼

凱希做親預都係咁
明明發言冇問題但啲人通常唔信

呢排佢玩得麻麻

廢金仲要第2日死剩2神冇得用技

個樣又幾尷呀
係唔係都踩佢唔信佢

荳一開波即話邊個係查殺，咁樣發言已經唔似預

10集有9集都踩佢
跳預永遠冇人信

凱希好慘
無人信佢

卜心跳得勁CUTE

卜心彈吓彈吓好可愛

宣傳反正我好看而家先播
跟住跳all day

好似得09信

佢今集原地起跳
隔左2個位，雖然好清晰盤左4銀水同5係狼既可能性
但好人可能覺得原地起跳始終差d掛

小賴最近連運氣都差埋
做騎士得返2神比人封技

我仲以為佢地會跳反正我好看

同埋澤仔

唔知點解而家我連喺二年八班都唔係好想見到柒瓜

有次丫頭悍跳得勁差
但D人都係信丫頭唔信真預凱希

同埋咁岩又係歸票位

許凱皓出歌？

啲效果好煩

呢句反而問題唔大？

龍女跳緊乜

小賴ig見到言什麼唱歌都唔錯喎

先拖地

邊有人笑住跳locking

澤仔係跳得好左咼
FREESTYLE都見得下人

CLS
拎小瓜條腿彈結他

佢都有士多啤梨

我唔想睇柒瓜既士多啤梨

數學上成50%查殺到預
就算其他好人視角都有33%
咁就一定睇發言唔會睇原地起跳依d
不過娛百狀態大過一切

佢唱歌好好架
推hello同最勇敢的事

再彈塗魚

上水睇我荳發功先

叻仔
應該特登練過先跳

仲要士多啤梨

狀態都冇問題啦
今場咁正氣
遺言又係講得超好
偉晉第二個白天仲係唔信凱希

荳荳
小狼跳破解09 毒

卜之保護泡菜飯

孫生好柒
爭D大好形勢都輸

真係爭少少

孫生爆masha頭

全明星運動會咁

呢下真係

真係 本身仲覺得佢哋打得勁無聊 完全同佢哋冇得比

丫頭呢一救唔錯

丫頭唔信Masha信偉晉
係咪傻架

唔要masha

近乎真預視角 娛百啲狼跳預邊發到咁嘅言

救得好靚

唔好侮辱阿采

柒瓜扮咩啊孚

柒瓜

孫生竟然咁狠
睇嚟想係閃避球拎季冠

好想打柒佢

把聲都煩過人

呢個波咁大個
似乎真係雙手掟會大力d準d

大大jm9

仲搵頂帽

笑死
俾澤仔輕鬆ko

柒瓜唔好再上啦

讓多球都輸

屌做乜鳩

仲衰

柒瓜隊太廢
搞到唔好睇

事實證明柒瓜上咩環節都係柒

聽晚個集好唔吸引咁

明明有masha應該好強
估唔到許凱皓都幾勁

全明星要啲男仔全部都係用雙手掟
因為雙手低力啲

雙手搖擺個幅度比單手細 所以所發出嘅力會細啲
同埋雙手好難轉腰
單手嘅話 可以轉埋條腰 掟得大力好多

佢救下地方婦女跳舞就ok
其他環節真係柒爆
佢手腳都唔多協調, 應該遊戲王都唔適合佢

柒都唔想再見到佢
關鍵時刻仲可以要搵返頂帽

小賴玩閃避球好睇好多

咁大獲
未睇都感覺到陣柒味

但柒瓜隊有柒瓜, 大大, 古曜威都係屎

許凱皓呢d跳開舞, 手腳協調會勁嘅

點解又有嗰個乜嘢楊士弘
究竟錄左幾多集

大大完全唔掂 係咁俾人打塊面

個波細會係
呢個沙灘波超大個, 用單手成日好難發力同好難掟得準咁

睇佢咁多集就知
佢又係手腳唔多協調果d
以前可米搵果D人都係

咁又係 個波又大又漂
好難掟得準

陳敬宣又老是常出現

教地方婦女跳舞ok嘅

我唔想再睇楊士弘

佢講野好難頂

呢啲少出鏡既野岩佢多啲

佢同埋個狼殺創始人都係
未玩前個個吹到佢地成日玩, 好勁咁
點知

跳舞勁手腳唔協調？

教都ok嘅但講真我覺得佢跳舞好麻麻 死用力用死力

荳瓜二人真係

楊士弦玩得唔算差喎

我覺得係關反應事

柒瓜做乜都柒過人啦
娛百冇通告岩佢架啦

佢發言我真係聽唔落

同埋堅唔覺得佢跳舞算好勁

柒瓜柒一次唔夠 柒夠兩次

咁係佢講嘢難頂啫
識悍跳又肯自爆真係算係咁啦

各位今晚好唔好睇呀？

幾好幾好
可以一戰

還好

幸幸你好
我係羊羊呀

咁又係
玩得好過創始人
創始人今日又帶錯人啦

09近兩次都睇唔出masha
除咗盤錯狼王其他都啱晒，保2保7

沒睇好耐
但睇返呢2集 09明顯高過其他人幾班 起碼有做筆記 玩咁耐收集唔少data去分析用咪 其他人好似無數據咁 好似第一次同呢班友玩咁

點解要呀

正常咁盤 只不過係荳荳呢下高章

其他人大部份都淨係睇狀態
有啲又玩到厭都退步左

今日Masha踩鋒澤嘅點完全係不在點上
09竟然睇唔出佢

因為masha平時都唔係好在點上

in 09 we trust
呢排對之前公認高玩嘅小賴同卜心都幾失望

我都唔想再睇
覺得佢好煩
又唔好笑
上次又無啦啦因為神職屠民
搞到有個 MVP

09睇masha 真係睇狀態
咁佢真係愈來愈定嘅

澤仔頭先話今日又錄左遊戲王
暫時錄左3次

今晚個二年八班有瓜份？
未睇但係見你地咁講就唔想睇
瓜玩乜都唔掂
狼人殺就成日直接拍身份
狼來了又成日自爆係先知
剩係成日二年八班執假髮

有
佢今日去執帽

但遊戲王view都好似麻麻

係, 成日淨係識執假髮
煩到爆

仲以為佢係講嘢口窒窒小綿羊

救命 柒瓜上跳舞單元算啦

小賴廢金
卜心亂開毒

希望總冠軍好睇 D
但係孫生加斯亞真係

小編聽日又放假咁快放定出嚟

【娛樂百分百】2020.12.31《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│采子、楊士弘、詹子晴、艾莉兒、陳敬宣、阿虎、李建軒、斯亞

無上帝視角+石像鬼與守墓人局
狼隊陣營：石像鬼+狼王+小狼
神職陣營：預+女+獵+守墓人
※女巫全程不可自救

狼殺外既單元好似都係咁上下view數咁

仲有丫頭

年尾放晉澤做thumbnail

希望佢兩個係女巫第一晚被殺

小編話某人又要寄律師信

暫時2日14萬都唔算差咼
至少升得快過二年八班, 28CAFE果D

28cafe 慘烈到可以唔過10萬

28cafe得大三角唱歌嗰part 好睇

大三角jam歌真係勁正
但次次都唱得一小段好唔夠喉

係, 所以係咪因為咁近排好似冇乜?!
其實二年八班都有時幾個月都唔過10萬
娛民遊戲又係好多集得幾萬

娛民最唔掂

其實娛百最唔掂

好想聽完整版你啊你啊

娛民真係最無聊

叮咚第3 4 集都唔過30萬

狐狸生於不幸的時代

楊士弘同阿虎

除夕比啲咁嘅局我

有時佢識玩都可以好睇既
但係把聲真係...

孫生同斯亞就幾時都係低玩...

呢個好

點解唔係語噥同小7代替呢兩個

沁b呢

宜家仲留意到有斯亞

真係睇倒數跨年節目好過
大家會睇邊度既？

相信大家見到我個名都知我會睇邊個跨年 show

代替丫頭

話哂31號
娛百真係ON99

睇完台中睇桃園

幸幸去睇台北市嗰個？

九叔唔係度 冇九虎睇

竟然無九虎

識做就唔係愚百

頂

係咪本身預啲人出去跨年冇人得閒睇娛百

又有道理

呢排日日播佢個銀行廣告
把聲尖到

啱啱放工睇完娛百
而家轉睇ML 先

聽日唔會得閒睇娛百
台灣嗰啲倒數節目好多都想睇
台中桃園有九澤就一定睇
不過台北台南個卡士都好吸引
仲有會睇埋五月天個跨年演唱會直播

ML

笑死
所以求其放個垃圾局落31號

台北同台中都會睇
因為兩個都有 Hebe 同 Yoga
同埋好似有蕭同魚丁

桃園係有九澤?

我諗緊點樣同一時間睇咁多個直播

睇西螺
不過呢D細哎嘢唔知有冇網上直播

台中桃園都有九澤

聽日忙到仆街
九點如果撞正表演 一定放棄娛百

佢知唔知香港班觀眾31號同平日都係冇分別

今晚選MVP 鋒澤講咗句MVP給masha好了
紅荳

西螺竟然冇取消現場觀眾入場？

今日九叔有份投紅荳

愚百從來唔重視海外飯

香港觀眾表示咩係跨年?食得架?

電腦+電話+ipad
諗起都覺得忙

2021跨年活動攻略懶人包！全台縣市演唱會卡司、燦爛煙火秀、特色亮點全都在這一篇

台北個卡士好似最勁
佼佼 Lulu 主持
Hebe, Yoga, 老蕭, 500, 魚丁, 仲有查個毛

邊駛呀
個MON夠闊, 開定幾個BROWSER同時播, 啱睇嘅開聲, 唔啱睇嘅熄聲

真係好忙
不過好似查個毛去三個地方

台北年年都係最勁
查個毛今年有份真係幾叻仔

今集紅荳真係可圈可點，學鋒澤話齋給masha 好了

係, 睇佢官方FB似乎仲係未取消現場觀眾

1⃣#防疫一定要做好！口罩戴好戴滿！(沒有在戴一半的啦!!)
2⃣人如果不舒服請待在家裡！看看電視也很棒
3⃣活動場內 #全面禁止飲食(飲料食物都不行)，只可以喝水！來之前，一定要吃飽(小孩子也是哦！)
4⃣17:00會場全面人員淨空。17:30開始管制入場

而家三場變兩場啦
有場cancel咗
語噥都係兩場變一場

今晚二年八班卜心著波鞋真係好矮

他只是小孩子

台北 rundown 係 Hebe, Yoga 頭兩個
咁我應該可以睇到台中桃園九澤
有無人知九澤幾時出場？

呢個都係

原來有阿采
但係真係未必會有直播

淨係知台中係偏前段，桃園偏後段

可能因為要開放觀眾數量唔係好多 ？
因為其他場 係有成萬幾人
呢度一定冇咁多？

不過我剩係追 Hebe, Yoga, 九澤都已經好忙
所以都算啦

喊出嚟
垃圾地方嘅垃圾跨年SHOW如果連線上直播都冇真係食屎的

望下個台....UM...幾百都唔知有冇

呢啲可能會有fb live
上年九澤采高雄嗰個細跨年表演都係得fb直播睇

見到個台 笑咗

見到個台都high不起來

九澤今年進步咗 有得唱兩場大場

呢一刻Edin落緊雪 你試吓聽日再去Arthur's Seat可能玩到sledging

好叻仔
希望下年五堅可以一齊上到台北個場

有FB LIVE都夠啦
驚佢廢到FB LIVE都冇啫

唔知今年有無vlog睇

用哂D budget請鼓鼓, 然後...就沒有然後了

仲希望出年可以現場睇到佢地上台北個場

上年靠小賴先有乍咼
btw, 小賴同大大有冇跨年show?!

大大喺彰化 雖然我都唔知喺邊

小賴唔知
大大有 同語噥一齊係彰化

大大有 但小賴好似無

大大有 不過好似係細場
小賴休息 同屋企人過

#羅東高工
2020最後一場校園😚
謝謝所有學校的熱情🎉
接下來就是跨年了！我們雲林西螺見，一起珍惜身邊的彼此，迎接新的一年吧❤️🌈

我驚我未行到上去已經冼死咗

上到台北真係

著大褸勁好睇

原來阿采今年只係唱左25場校唱
點解感覺好似唔似得咁少

差唔多到九叔首歌首播

彰化個場唔算細, 至少大過西螺好多
不過個Cast好似又真係頹頹地
明星卡司：曾沛慈、張立昂、張語噥、嚴正嵐、黃偉晉、PER6IX

唔好咁緊張 仲有成16分鐘

好眼訓 點解今日咁耐都未12點

得咁少咋完全唔覺

應該會凍死先 上面咁大風會再凍幾度
不過有得玩sledging就值返

好耐無咁期待一首歌
覺得會好感動

佢係出左碟之後先多番D
不過其實都係講緊一個月3-4個
所以我之前先話, 佢連娛百通告都少哂的話, 真係成個月冇咩邊日有JOB

係12月爆多有10個校唱囉....

睇完又即刻瞓唔到

算係咁架啦
有得唱跨年已經好好

我都係呀

上次潛台詞聽完完全唔使得瞓

原來而家9度ing

完全唔覺 係咪因為閂晒啲窗

等九叔首星星 但我好攰

我都係 仲係被入面

係呀
我記得9定10月時有個節目仔
問偉晉有跨年show未時
佢果時答未有架
有得唱跨年已經好威
語噥先堅, 本身兩個跨年show
成日覺得語噥間公司幫語噥搵job果個勁堅

7分鐘

我都係，努力堅持中

仲有8分鐘

睇返係6月先開始跑校唱
半年有25場對於一個新人黎講都已經算唔錯啦

09 入左 chat room

即入先

即入

係呀
同埋年初本身都冇乜校唱?
肺哂炎咁
同埋都幾肯定
出左前任之後, 先開始多左人識, 開始有學校搵佢

呼姨都嚟左

呼姨同柏良哥都喺chat room

啱啱都想講 佢又來湊熱鬧

仲有愚百小編

難得佢有留意9歌出歌時間
已經好難得

愚百小編個個都入

已經準備好紙巾

開始好緊張

到啦到啦

覺得會喊到仆街

點解得4百幾人睇咁少嘅

因為太夜

我見有千幾喎

見到橘子同666真係忍唔到

屌 3個星球+3個氣球畫得好好
個意境

一見到條手鏈 就忍唔住
跟住一路就喊到豬頭咁

想你想到來不及 想再說聲我愛你

梁先生真係好勁

最後三個氣球好正 三個氣球救咗零九

見到鬼哥都係忍唔住

高峰期好似有 2300 人左右

陳零九可唔可以唔好咁溫柔
喊死啲fans啦

我扛得住 走穩每步

呢句真係
除咗星星嗰幾句 呢句都好中

氣球飛上天嗰下

2020點解要帶走咁多好人
應該走嘅又唔走
橘子多謝你陪左九叔咁耐
鬼哥多謝你帶左咁多歡樂比我哋
Kobe你最後一場攻入60分我永遠都會記得

呢句真係喊到癲

仲特登令佢降落左去草地

寓意好好 佢哋嘅精神會繼續支持住零九

聽完首歌真係好感動
畫面好感動
歌詞又好中

希望 2021 大家真係可以好D
2020 實在太差
實在帶走太多好人

講橘子啲歌詞好感動

omg 個mv好感人呀

屌

寫得好好

2020 我們失去了很多 卻也得到了很多
我們都要學習著說再見

希望大家2021都有個好同新嘅開始

沈澱咗一個幾鐘
再睇多次mv 都係喊到七彩

無可不可愛
嬲

我荳抄襲被雪 都係嘅
仲有語噥串嘴後都被雪

難得有合照

10月尾又唔係好耐啫
2019嘅10月尾就話啫

呢張澤仔好好J
乜佢高阿采咁多架咩

早晨鳥鳥

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(208) 星星

2020終於到最後一日
希望來年大家都有機會見到五堅情

即係1月15號起, 禮拜五播呢班友無狼殺/五堅睇???

屌唔撚係呀 係咪鋪路俾問米

要睇佢當係二年八班/狼來了咁播十分鐘左右 定係播足一集 到時先知

屌真係似想試水溫咁
禮拜六已經cut左0995 依家連禮拜五都無得睇dklm

佢寫到每週五晚上8~9點咁似乎係全集...

嗰陣時候 叮咚1 都係寫晚上八點
但係又係播15分鐘

咁希望佢只係播15分鐘啦, 唔想連禮拜五晚都無野睇

15分鐘都唔想啦呢幾隻嘢
播桌遊播二年八班播遊戲王都好地地

鬼唔望佢地仲低view過28cafe

呢幾隻嘢搵鬼睇
2萬VIEWS都冇啦隨時

問米死左都仲要發功推自己隊野

每晚首播前入去dislike 阻住我睇五堅

講真播佢地娛百係咪想加速收皮

唔係啊 我驚啲view數創新低

屌係咪真係想鋪問米回歸
播其他單元播少一日狼殺已經有人嘈
仲要播呢幾條友
如果播足一集真係搵鬼睇咩
我對呢幾條友真係冇乜好感...

如果播足一集 唔知view 數過唔過3千

得CTO粉同米粉lor

2020已經食夠屎點解最後一日娛百都請我地食屎

屌我唔會睇
而家嚟同我硬捧隊咁嘅嘢

原來今晚集狼殺無上帝視角都成41分鐘

見到大家留言都好感性
雖然我噚日先正式入嚟加入大家
但係我都慶幸響 2020 呢個咁難過既年既最後日子終於可以加入
好多謝大家咁歡迎我
令我都好感動

本來其實都有留意呢個 post
但係一直唔知用何話題加入會無咁突兀
所以好彩 09 噚日咁感動既歌令我可以同你哋展開話題
亦呼應當初點樣識到狼人殺

希望 2021 大家都可以過得好好
2020 實在太差
但 2021 我希望繼續同大家傾狼人殺同五堅
希望好似大家講可以見證五堅上小巨蛋

醉醉再次歡迎你
在此亦呼籲所有CD-ROM可儘情上水一齊吹水
呢度歡迎任何對五堅、狼殺、娛百、其他常駐有興趣嘅人一齊吹水
大家都會用最warm最誠懇嘅態度歡迎你地架
就算你係九虎教主、澤呼教主、甚至你鍾意東區志鈴
呢度都冇任何歧視，會一視同仁架

歡迎醉醉

最近終於熱鬧返啲 心感安慰

係幸幸
不過CD rom可以多啲上水就真
我哋呢度好歡迎大家架
咩CP都接受到佢
只係有時會狂鞭

但你地會歧視我

一開SEM又會靜番